［突發］藍色既西見過未？

西

第一次見

畀埋黑色嘅[black]撚[/black]你

打麻雀成日見到啦樓豬

樓主青頭

我屋企有4個
日日都捽佢地
你個算得係咩?

可能有人唔知乜黎架

仲以為係藍色格仔餅
千祈唔好係google search!

咩黎 貼上黎

會令人不安 好奇心殺死貓
如果真係有興趣search blue waffles

岩岩睇左少少，密集恐懼嘅千奇唔好睇

睇完個人舒服左，未睇嘅可以試下睇

睇左 本身唔驚呢啲
不過有張隻眼嘅都幾恐怖下 頂唔順

依加好撚唔舒服
利申 密集恐懼症

唔敢search

以為係麻雀個西

唔好撚柒貼圖呀
貼圖死全家

blue waffles 唔洗多謝

做左勇者大家都係一樣咁犯賤走去睇

唔敢